[提 醒]幫屋企人買完長者八達通記得保留及影低收據

各位孝子賢孫幫完家中年滿65歲或以上嘅長者買完八達通但係又未能即時交托長者，要暫時由你托管的話，麻煩你買完八達通嘅時候留返張收據。收據上會有八達通號碼，證明張卡係你買嘅。
雖然好荒謬，但被人懷疑你盜竊嘅時候都有個證明係幫屋企人買。
感熱紙啲字好快消失
記得要影低留底

買完個日好影低張收據啦

懷長者八達通 男生涉盜竊被捕
此外，警方昨亦在入機場的主要道路嚴密戒備。中午起，大批防暴警察及便衣警員在青馬收費廣場設路障，截查機場巴士，又要求部分乘客落車，在警員錄影下查身分證，部分人被搜身及搜袋，被截查者幾乎全為年輕男女。警方機動部隊一輛銳武裝甲車亦在巴士站戒備。近下午3時，警方在報稱是公開大學護理系男生的背包搜出口罩、急救用品及電筒，又在其銀包發現一張長者八達通，以涉盜竊拘捕他。

有錯請指正

推

推到有人推

係咪太遲出po

推到攰

冇人睇 推推推

再推

25連推

30連推

係咪比連仔block咗

推唔郁
直接唔好幫襯黨鐵

真係推唔撚郁